有冇樹洞喺到？

我

We are here

Hi

講下你既故事啊

敬候你嘅心聲

點

俾公司炒咗，聽日又廢青生活

做錯野？畀人屌得好甘？

佢地覺得你勁姐

願聞其詳
You are not alone

我諗純粹因爲上司私怨唔鍾意我
但第一次俾人炒真係不太好受

夜晚想同啲朋友飲嘢
個朋友係我同另一半嘅共同朋友，咁仲有多幾個共同朋友嘅
無啦啦有個人話唔嚟（我未見過佢）
因為佢識我另一半嘅ex，話唔想複雜化啲關係所以唔嚟，搞咗成粒鐘
我好尷尬
好似我坐喺到已經影響到成班人咁

識你另一半既ex關咩事

我都唔明。
個個人都有過去，條友就話「我如果見到aaa(我)我會同返bbb(另一半嘅ex)講，因為我同佢好fd」
我嗰陣心諗，咁你唔講咪得囉搞到咁煩做乜？
然後在場有人就話要保護bbb所以唔好俾條友嚟

咁有冇人諗過我感受
我坐喺到乜都冇做過都好似罪人咁

男人老狗做埋d陰濕野
成個八婆咁

俾人炒完想飲下嘢都搞到咁

啱呀，佢係男人

Agger
唔講咪得

咁佢唔好黎好過黎喇

然後喺屋企想喊下，但另一半瞓咗（我哋同居）
佢第日要返工，唔想嘈醒佢
就落咗街食個麵，呀屌又咁啱今日執撚咗
附近就係得呢間平時會開到咁夜

但你超厲害

take care
東家唔打 打西家